{
  "Common": {
    "Coming soon": "곧 출시",
    "Back": "뒤로",
    "Title": "제목",
    "Description": "설명",
    "Slug": "슬러그",
    "Status": "상태",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Edit": "편집",
    "Save": "저장",
    "Saving...": "저장 중...",
    "View": "보기",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Page": "페이지",
    "Kind": "종류",
    "Points": "포인트",
    "Individual": "개인",
    "Organization": "조직",
    "Product": "제품",
    "General": "일반",
    "Selected": "선택됨",
    "Pending": "보류 중",
    "Actions": "작업",
    "Amount": "금액",
    "Date": "날짜",
    "Type": "유형",
    "ID": "ID",
    "Created": "생성일",
    "Pronouns": "대명사",
    "Overview": "개요",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Approved": "승인됨",
    "Rejected": "거부됨",
    "Settings": "설정",
    "DateLong": "{{date, date-long}}",
    "DateShort": "{{date, date-short}}",
    "DateOnly": "{{date, date-only}}",
    "DateTimeLong": "{{date, datetime-long}}",
    "DateTimeShort": "{{date, datetime-short}}",
    "MonthYear": "{{date, month-year}}",
    "MonthShort": "{{date, month-short}}",
    "RelativeTime": "{{date, relative}}",
    "Unknown": "알 수 없음"
  },
  "Layout": {
    "Homepage": "홈페이지",
    "Elements": "요소",
    "Products": "제품",
    "Policies": "정책",
    "About": "소개",
    "Profile": "프로필",
    "Stories": "이야기",
    "Contributions": "기여",
    "Members": "멤버",
    "News": "뉴스",
    "Articles": "기사",
    "Events": "이벤트",
    "Links": "Links",
    "Content not yet available.": "콘텐츠를 아직 사용할 수 없습니다.",
    "Change theme": "테마 변경",
    "System": "시스템",
    "Light": "라이트",
    "Midnight": "미드나이트",
    "Language": "언어",
    "An error occurred": "오류가 발생했습니다.",
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "The page you are looking for does not exist. Please check your spelling and try again.": "찾고있는 페이지가 존재하지 않습니다. 철자를 확인하고 다시 시도해주세요.",
    "Profile Not Found": "Profile Not Found",
    "The profile you are looking for does not exist.": "The profile you are looking for does not exist.",
    "Dismiss": "닫기",
    "Development": "개발",
    "Use default data source": "기본 데이터 소스 사용",
    "Use production data source": "생산 데이터 소스 사용"
  },
  "Loading": {
    "Loading...": "로드 중...",
    "Loading share options...": "공유 옵션 로딩 중...",
    "Saving...": "Saving...",
    "Submitting...": "Submitting..."
  },
  "Search": {
    "General search": "일반 검색",
    "Search": "검색",
    "Profile search...": "프로필 검색...",
    "No results found.": "결과를 찾을 수 없습니다.",
    "Suggestions": "제안",
    "Profiles": "프로필",
    "Themes": "테마",
    "Theme: System": "테마: 시스템",
    "Theme: Light": "테마: 라이트",
    "Theme: Midnight": "테마: 미드나이트",
    "Localization": "현지화",
    "Title": "Search",
    "Placeholder": "Search for profiles, stories, pages...",
    "Button": "Search",
    "NoResults": "No results found for \"{{query}}\"",
    "ResultCount": "{{count}} results found",
    "EnterQuery": "Enter a search term to find profiles, stories, and pages.",
    "Profile": "Profile",
    "Story": "Story",
    "Page": "Page",
    "Results": "Results",
    "Results for {{query}}": "Results for {{query}}",
    "Search for profiles, stories, and pages": "Search for profiles, stories, and pages"
  },
  "Auth": {
    "Login with GitHub": "GitHub로 로그인",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Profiles": "프로필 목록",
    "Logout": "로그아웃",
    "Authenticating": "Authenticating...",
    "PleaseWait": "Please wait",
    "LoginSuccess": "Successfully logged in!",
    "RedirectingToHomepage": "Redirecting to homepage...",
    "LoginFailed": "Authentication failed",
    "TryAgainOrReturnToHomepage": "Please try again or return to homepage",
    "ReturnToHomepage": "Return to Homepage",
    "Access Denied": "Access Denied",
    "You need to be logged in to create a profile.": "You need to be logged in to create a profile."
  },
  "Home": {
    "AYA the Open Source Network": "AYA 오픈 소스 네트워크",
    "A software foundation formed by volunteer-developed software": "자원봉사자가 개발한 소프트웨어로 구성된 소프트웨어 재단",
    "Rest of the story": "이야기의 나머지 부분",
    "GitHub": "GitHub",
    "IntroText": "**AYA (터키어로 오픈 소스 네트워크를 의미)**는 사회적 선을 추구하는 자원봉사자들이 협력하여 양질의 정보 기술 솔루션을 개발할 수 있도록 하는 플랫폼입니다.\n\n우리는 전문가 자원봉사 지원과 기술 자원을 제공함으로써 공동으로 프로젝트를 실현해 왔습니다. 이러한 프로젝트는 주로 공식 기관 및 비정부 기구를 포함하여 모든 사람이 접근하고 제어할 수 있는 오픈 소스 솔루션이었습니다. 우리의 역할은 자원봉사자 커뮤니케이션과 자원 관리 조정을 촉진하는 것이었습니다.\n\n사회적 이익에 중점을 둔 비영리 단체로서 AYA는 다양한 IT 프로젝트를 호스팅하는 [소프트웨어 재단 정체성](/aya/stories/20240107-vakif-kimligimiz-ve-sinirlarimiz)으로 여정을 계속하고 있습니다."
  },
  "Stories": {
    "Description": "Articles, announcements and content from the AYA community.",
    "Browse articles and stories from the AYA community": "Browse articles and stories from the AYA community",
    "Browse stories from {{profile}}": "Browse stories from {{profile}}",
    "All": "모두",
    "Announcement": "공지",
    "Article": "기사",
    "Content": "콘텐츠",
    "Presentation": "프레젠테이션",
    "Written by": "작성자",
    "Publications": "출판물",
    "Reading time": "읽기 시간",
    "min read": "분 소요",
    "Published on": "게시일",
    "Share": "공유",
    "Copy link": "링크 복사",
    "Share on WhatsApp": "WhatsApp에서 공유",
    "Share on Telegram": "Telegram에서 공유",
    "Share on LinkedIn": "LinkedIn에서 공유",
    "Share on Reddit": "Reddit에서 공유",
    "Share on X": "X에서 공유",
    "Download Markdown": "Markdown 다운로드"
  },
  "Pagination": {
    "Go to page": "페이지로 이동",
    "of": "/"
  },
  "Contributions": {
    "A collection of open source projects and organizations.": "오픈 소스 프로젝트 및 조직 모음입니다.",
    "Organizations and products this person contributes to.": "Organizations and products this person contributes to.",
    "organization": "Organization",
    "product": "Product",
    "individual": "Individual",
    "Last update": "마지막 업데이트",
    "Project Details": "프로젝트 세부 정보",
    "Project description": "프로젝트 설명",
    "Project repository": "프로젝트 저장소",
    "Project website": "프로젝트 웹사이트",
    "Project contributor count": "프로젝트 기여자 수",
    "My role in the project": "프로젝트에서의 내 역할",
    "PRs": "PR",
    "Issues": "문제",
    "My first contribution": "나의 첫 번째 기여",
    "My last contribution": "나의 마지막 기여",
    "My contributions": "나의 기여",
    "Opened PRs by me": "내가 연 PR",
    "Merged PRs by me": "수락됨",
    "Issues opened by me": "내가 연 문제",
    "Issues contributed by me": "나의 기여",
    "Contributed by me": "내가 기여함",
    "Videos": "동영상",
    "Profile Details": "프로필 세부정보",
    "follower": "팔로워",
    "sponsor": "스폰서",
    "contributor": "기여자",
    "maintainer": "관리자",
    "lead": "리드",
    "owner": "소유자",
    "No contributions found.": "기여를 찾을 수 없습니다."
  },
  "Members": {
    "Individuals and organizations that are members of this profile.": "이 프로필의 멤버인 개인 및 조직.",
    "No members found.": "멤버를 찾을 수 없습니다.",
    "Commits": "Commits",
    "Stars": "Stars"
  },
  "Links": {
    "All links associated with this profile.": "All links associated with this profile.",
    "No links found.": "No links found.",
    "Ungrouped": "Ungrouped"
  },
  "Elements": {
    "Description": "Individuals, organizations and projects in the AYA network.",
    "Discover individuals and organizations in the AYA community": "Discover individuals and organizations in the AYA community",
    "Individuals": "개인",
    "Organizations": "조직",
    "NoProfilesFound": "기준에 맞는 프로필을 찾을 수 없습니다.",
    "FilterByKind": "종류별로 필터링:",
    "AllTypes": "모두",
    "SearchPlaceholder": "이름 또는 설명으로 검색...",
    "Add Element": "Add Element"
  },
  "Events": {
    "Discover upcoming events and meetups": "Discover upcoming events and meetups"
  },
  "News": {
    "News item image": "뉴스 이미지",
    "No image available": "사용 가능한 이미지 없음",
    "Add News": "Add News",
    "News created successfully": "News created successfully",
    "Failed to create news": "Failed to create news",
    "Latest news and updates from the AYA community": "Latest news and updates from the AYA community"
  },
  "Products": {
    "Description": "Open source projects and products developed within AYA.",
    "Discover open source products and projects": "Discover open source products and projects",
    "SearchProductsPlaceholder": "이름 또는 설명으로 제품 검색...",
    "NoProductsFound": "기준에 맞는 제품을 찾을 수 없습니다.",
    "FilterByStatus": "상태별로 필터링:",
    "AllStatuses": "모든 상태",
    "HelpNeeded": "도움이 필요합니다",
    "LookingForParticipants": "참여자를 찾고 있습니다",
    "Details": "세부 정보",
    "Add Product": "Add Product"
  },
  "Profile": {
    "Create Profile": "Create Profile",
    "Create your new profile. The profile will be created in the selected locale, and you can add additional locales later.": "Create your new profile. The profile will be created in the selected locale, and you can add additional locales later.",
    "Access Denied": "Access Denied",
    "You do not have permission to edit this profile.": "You do not have permission to edit this profile.",
    "Back to Profile": "Back to Profile",
    "Checking permissions...": "Checking permissions...",
    "Profile Settings": "Profile Settings",
    "Profile": "Profile",
    "Edit Profile": "Edit Profile",
    "Translations": "Translations",
    "Social Links": "Social Links",
    "Custom Pages": "Custom Pages",
    "Advanced": "Advanced",
    "Advanced Settings": "Advanced Settings",
    "Manage translations for your profile in different languages.": "Manage translations for your profile in different languages.",
    "Available Languages": "Available Languages",
    "Languages with existing translations are highlighted.": "Languages with existing translations are highlighted.",
    "Translated": "Translated",
    "Edit Translation": "Edit Translation",
    "Update the title and description for this language.": "Update the title and description for this language.",
    "Copy from existing translation:": "Copy from existing translation:",
    "Profile title in this language": "Profile title in this language",
    "The display name for your profile in this language.": "The display name for your profile in this language.",
    "Profile description in this language...": "Profile description in this language...",
    "A brief description that will appear on your profile page in this language.": "A brief description that will appear on your profile page in this language.",
    "Save Translation": "Save Translation",
    "Failed to copy content": "Failed to copy content",
    "Profile picture removed successfully": "Profile picture removed successfully",
    "Manage your social media links and external websites.": "Manage your social media links and external websites.",
    "Current Links": "Current Links",
    "Your existing social media links and websites.": "Your existing social media links and websites.",
    "Add Link": "Add Link",
    "No links added yet.": "No links added yet.",
    "Add Your First Link": "Add Your First Link",
    "Hidden": "Hidden",
    "Edit Link": "Edit Link",
    "Update Link": "Update Link",
    "Add New Link": "Add New Link",
    "Configure your social media link or website.": "Configure your social media link or website.",
    "Link Type": "Link Type",
    "Select link type": "Select link type",
    "Choose the type of link you're adding.": "Choose the type of link you're adding.",
    "Display Title": "Display Title",
    "How this link should appear": "How this link should appear",
    "A friendly name for this link.": "A friendly name for this link.",
    "This field is managed automatically and cannot be edited.": "This field is managed automatically and cannot be edited.",
    "URL": "URL",
    "The full URL to your profile or website.": "The full URL to your profile or website.",
    "Hide this link from your public profile.": "Hide this link from your public profile.",
    "Link Group": "링크 그룹",
    "Group name (optional)": "그룹 이름 (선택사항)",
    "Link Description": "링크 설명",
    "Description (optional)": "설명 (선택사항)",
    "Failed to load profile links": "Failed to load profile links",
    "Link updated successfully": "Link updated successfully",
    "Link created successfully": "Link created successfully",
    "Failed to save link": "Failed to save link",
    "Are you sure you want to delete this link?": "Are you sure you want to delete this link?",
    "Link deleted successfully": "Link deleted successfully",
    "Failed to delete link": "Failed to delete link",
    "Connect GitHub": "Connect GitHub",
    "Connect YouTube": "Connect YouTube",
    "Connect X": "Connect X",
    "Connect LinkedIn": "Connect LinkedIn",
    "Manual Link": "Manual Link",
    "Connected": "Connected",
    "Connected successfully": "{{provider}} connected successfully",
    "Connection was cancelled": "Connection was cancelled",
    "Failed to connect": "Failed to connect: {{error}}",
    "Reconnect": "Reconnect",
    "Remove Connection": "Remove Connection",
    "Link Visibility": "링크 공개 범위",
    "Select visibility": "공개 범위 선택",
    "Visibility.public": "전체 공개",
    "Visibility.followers": "팔로워 이상",
    "Visibility.sponsors": "후원자 이상",
    "Visibility.contributors": "기여자 이상",
    "Visibility.maintainers": "관리자 이상",
    "Visibility.leads": "리드 이상",
    "Visibility.owners": "소유자만",
    "Visibility Description.public": "모든 사람에게 표시",
    "Visibility Description.followers": "팔로워 이상에게 표시",
    "Visibility Description.sponsors": "후원자 이상에게 표시",
    "Visibility Description.contributors": "기여자 이상에게 표시",
    "Visibility Description.maintainers": "관리자 이상에게 표시",
    "Visibility Description.leads": "리드 이상에게 표시",
    "Visibility Description.owners": "소유자에게만 표시",
    "Featured": "Featured",
    "Featured Link": "Featured Link",
    "Show this link in the sidebar.": "Show this link in the sidebar.",
    "Icon": "아이콘",
    "Custom emoji or initials": "사용자 정의 이모지 또는 이니셜",
    "Manage your profile information, links, and preferences.": "Manage your profile information, links, and preferences.",
    "Basic profile information and settings": "Basic profile information and settings",
    "Manage your profile in multiple languages": "Manage your profile in multiple languages",
    "Add social media and website links": "Add social media and website links",
    "Create custom content pages": "Create custom content pages",
    "Advanced configuration options": "Advanced configuration options",
    "Create and manage custom content pages for your profile.": "Create and manage custom content pages for your profile.",
    "Please log in to manage pages": "Please log in to manage pages",
    "Failed to load pages": "Failed to load pages",
    "Please fill in all required fields": "Please fill in all required fields",
    "Failed to create page": "Failed to create page",
    "Page created successfully": "Page created successfully",
    "You don't have permission to create pages for this profile.": "You don't have permission to create pages for this profile.",
    "Failed to delete page": "Failed to delete page",
    "Create New Page": "Create New Page",
    "Create a new custom page for your profile with rich content.": "Create a new custom page for your profile with rich content.",
    "Page Slug": "Page Slug",
    "my-custom-page": "my-custom-page",
    "URL-friendly identifier for your page": "URL-friendly identifier for your page",
    "Page Title": "Page Title",
    "Enter page title": "Enter page title",
    "Page Summary": "Page Summary",
    "Brief description of your page": "Brief description of your page",
    "Page Content": "Page Content",
    "Write your content here (supports Markdown)...": "Write your content here (supports Markdown)...",
    "https://example.com/image.jpg": "https://example.com/image.jpg",
    "Creating...": "Creating...",
    "Create Page": "Create Page",
    "Loading pages...": "Loading pages...",
    "No custom pages yet": "No custom pages yet",
    "Create your first custom page to showcase additional content.": "Create your first custom page to showcase additional content.",
    "Delete Page": "Delete Page",
    "Are you sure you want to delete this page? This action cannot be undone.": "Are you sure you want to delete this page? This action cannot be undone.",
    "Coming Soon": "Coming Soon",
    "The custom pages feature is currently under development.": "The custom pages feature is currently under development.",
    "Soon you'll be able to create custom pages with rich content using MDX format.": "Soon you'll be able to create custom pages with rich content using MDX format.",
    "Advanced configuration and developer options for your profile.": "Advanced configuration and developer options for your profile.",
    "Advanced settings and configuration options are under development.": "Advanced settings and configuration options are under development.",
    "Soon you'll have access to advanced features like API keys, webhooks, and custom integrations.": "Soon you'll have access to advanced features like API keys, webhooks, and custom integrations.",
    "Profile Picture": "Profile Picture",
    "Basic Information": "Basic Information",
    "Enter title": "Enter title",
    "Enter description": "Enter description",
    "A brief description about yourself or your organization": "A brief description about yourself or your organization",
    "Enter pronouns": "Enter pronouns",
    "Optional pronouns to display on your profile": "Optional pronouns to display on your profile",
    "Save Changes": "Save Changes",
    "Profile updated successfully": "Profile updated successfully",
    "Failed to update profile": "Failed to update profile",
    "Change Picture": "Change Picture",
    "Uploading...": "Uploading...",
    "Picture uploaded successfully": "Picture uploaded successfully",
    "Failed to upload picture": "Failed to upload picture",
    "Invalid file type": "Please upload an image file (JPEG, PNG, GIF, or WebP).",
    "File too large": "File too large. Maximum size is 5MB.",
    "Pages": "Pages",
    "Manage and reorder your profile pages.": "Manage and reorder your profile pages.",
    "No pages found.": "No pages found.",
    "Pages reordered successfully": "Pages reordered successfully",
    "Failed to reorder pages": "Failed to reorder pages",
    "Failed to load profile pages": "Failed to load profile pages",
    "Links reordered successfully": "Links reordered successfully",
    "Failed to reorder links": "Failed to reorder links",
    "Preferences": "환경설정",
    "Preferences saved": "환경설정이 저장되었습니다",
    "Control what appears on your profile sidebar.": "프로필 사이드바에 표시되는 내용을 제어합니다.",
    "Hide Members": "멤버 숨기기",
    "Hide the Members section from your profile sidebar.": "프로필 사이드바에서 멤버 섹션을 숨깁니다.",
    "Hide Contributions": "기여 숨기기",
    "Hide the Contributions section from your profile sidebar.": "프로필 사이드바에서 기여 섹션을 숨깁니다.",
    "Hide Links": "링크 숨기기",
    "Hide the Links section from your profile sidebar.": "프로필 사이드바에서 링크 섹션을 숨깁니다.",
    "Manage your stories and articles.": "Manage your stories and articles.",
    "No stories found.": "No stories found.",
    "New Profile": "New Profile",
    "Your personal profile": "Your personal profile",
    "For user groups and teams": "For user groups and teams",
    "For apps, projects, tools and services": "For apps, projects, tools and services",
    "Individual profile exists": "You already have an individual profile",
    "Available": "Available",
    "This slug is unavailable": "This slug is unavailable",
    "This slug is already taken": "This slug is already taken",
    "This slug is reserved": "This slug is reserved",
    "Profile created successfully": "Profile created successfully",
    "Failed to create profile": "Failed to create profile",
    "Please select a profile type": "Please select a profile type",
    "Slug must be at least 2 characters": "Slug must be at least 2 characters",
    "Slug must be at most 50 characters": "Slug must be at most 50 characters",
    "Slug can only contain lowercase letters, numbers, and hyphens": "Slug can only contain lowercase letters, numbers, and hyphens",
    "Title is required": "Title is required",
    "Title is too long": "Title is too long",
    "Description is required": "설명은 필수입니다",
    "Description is too long": "Description is too long",
    "Select GitHub Account": "Select GitHub Account",
    "Choose which GitHub account or organization to connect.": "Choose which GitHub account or organization to connect.",
    "Failed to load GitHub accounts": "Failed to load GitHub accounts",
    "Individual accounts not allowed": "Individual accounts not allowed",
    "Connecting...": "Connecting...",
    "View your point balance and transaction history.": "View your point balance and transaction history.",
    "Current Balance": "Current Balance",
    "points": "points",
    "Transaction History": "Transaction History",
    "No transactions yet.": "No transactions yet.",
    "Balance": "Balance",
    "Gain": "Gain",
    "Spend": "Spend",
    "Transfer": "Transfer",
    "TransactionType": {
      "GAIN": "Gain",
      "SPEND": "Spend",
      "TRANSFER": "Transfer"
    },
    "Access": "접근",
    "Manage who has access to this profile and their permission levels.": "이 프로필에 대한 접근 권한을 가진 사용자와 권한 수준을 관리합니다.",
    "Add Member": "멤버 추가",
    "No members added yet.": "아직 추가된 멤버가 없습니다.",
    "Add Your First Member": "첫 번째 멤버 추가",
    "Search for a user by their username, email, or name.": "사용자 이름, 이메일 또는 이름으로 사용자를 검색합니다.",
    "Search users...": "사용자 검색...",
    "Please select a user": "사용자를 선택해 주세요",
    "Member added successfully": "멤버가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Failed to add member": "멤버 추가 실패",
    "Edit Access Level": "접근 수준 편집",
    "Change the access level for this member.": "이 멤버의 접근 수준을 변경합니다.",
    "Access Level": "접근 수준",
    "Membership updated successfully": "멤버십이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Failed to update membership": "멤버십 업데이트 실패",
    "Remove Member": "멤버 제거",
    "Are you sure you want to remove this member? They will lose access to this profile.": "이 멤버를 제거하시겠습니까? 이 프로필에 대한 접근 권한을 잃게 됩니다.",
    "Member removed successfully": "멤버가 성공적으로 제거되었습니다",
    "Failed to remove member": "멤버 제거 실패",
    "Failed to load memberships": "멤버십 로드 실패",
    "Cannot change the access level of the only owner.": "유일한 소유자의 접근 수준은 변경할 수 없습니다.",
    "MembershipKind": {
      "owner": "소유자",
      "lead": "리드",
      "maintainer": "관리자",
      "contributor": "기여자",
      "sponsor": "후원자",
      "follower": "팔로워"
    }
  },
  "ContentEditor": {
    "Edit Page": "Edit Page",
    "Edit Story": "Edit Story",
    "Add Page": "Add Page",
    "Add Story": "Add Story",
    "New Story": "New Story",
    "New Page": "New Page",
    "Split View": "Split View",
    "Editor Only": "Editor Only",
    "Preview Only": "Preview Only",
    "Save Draft": "Save Draft",
    "Publish": "Publish",
    "Unpublish": "Unpublish",
    "Summary": "Summary",
    "Story Picture URI": "Story Picture URI",
    "Cover Picture URI": "Cover Picture URI",
    "Draft": "Draft",
    "Published": "Published",
    "Delete Confirmation": "This action cannot be undone. This will permanently delete this content and all associated data.",
    "Unsaved Changes": "You have unsaved changes. Are you sure you want to leave?",
    "Back to Profile": "Back to Profile",
    "Back to Story": "Back to Story",
    "Back to Page": "Back to Page",
    "Story created successfully": "Story created successfully",
    "Story saved successfully": "Story saved successfully",
    "Story deleted successfully": "Story deleted successfully",
    "Failed to create story": "Failed to create story",
    "Failed to save story": "Failed to save story",
    "Failed to delete story": "Failed to delete story",
    "Insert Image": "Insert Image",
    "Upload an image": "Upload an image to insert into your content.",
    "Image uploaded successfully": "Image uploaded successfully",
    "Failed to upload image": "Failed to upload image",
    "More options": "More options",
    "Metadata": "Metadata",
    "Expand sidebar": "Expand sidebar",
    "Collapse sidebar": "Collapse sidebar",
    "Enter title...": "Enter title...",
    "url-friendly-slug": "url-friendly-slug",
    "Brief summary...": "Brief summary...",
    "Write your content in markdown...": "Write your content in markdown...",
    "Bold": "Bold",
    "Italic": "Italic",
    "Heading 2": "Heading 2",
    "Heading 3": "Heading 3",
    "Bullet List": "Bullet List",
    "Numbered List": "Numbered List",
    "Link": "Link",
    "Code": "Code",
    "Quote": "Quote",
    "Upload": "Upload",
    "Uploading...": "Uploading...",
    "Drop an image here or click to browse": "Drop an image here or click to browse",
    "JPEG, PNG, GIF, or WebP up to 50MB": "JPEG, PNG, GIF, or WebP up to 50MB",
    "Alt Text": "Alt Text",
    "Describe the image...": "Describe the image...",
    "Alt text helps with accessibility and SEO": "Alt text helps with accessibility and SEO",
    "Insert": "Insert",
    "Start writing to see the preview...": "Start writing to see the preview...",
    "Compiling...": "Compiling...",
    "Loading preview...": "Loading preview...",
    "Preview Error": "Preview Error",
    "Please select a valid image file": "Please select a valid image file (JPEG, PNG, GIF, or WebP)",
    "File size must be less than 50MB": "File size must be less than 50MB",
    "Failed to get upload URL": "Failed to get upload URL. Please try again.",
    "Failed to upload file": "Failed to upload file. Please try again.",
    "An unexpected error occurred": "An unexpected error occurred. Please try again.",
    "Published At": "Published At",
    "Featured": "Featured",
    "News": "News",
    "Slug must start with": "슬러그는 다음으로 시작해야 합니다",
    "Slug is required": "슬러그는 필수입니다",
    "Slug must be at least 2 characters": "슬러그는 최소 2자 이상이어야 합니다",
    "Slug must be at most 100 characters": "슬러그는 최대 100자까지 가능합니다",
    "Slug can only contain lowercase letters, numbers, and hyphens": "슬러그는 소문자, 숫자 및 하이픈만 포함할 수 있습니다",
    "This slug is already taken": "이 슬러그는 이미 사용 중입니다",
    "This slug was previously used": "이 슬러그는 이전에 사용되었습니다",
    "Slug must be at least 12 characters": "슬러그는 최소 12자 이상이어야 합니다",
    "Title is required": "제목은 필수입니다",
    "Title must be at most 200 characters": "제목은 최대 200자까지 가능합니다",
    "Invalid URI": "잘못된 URI",
    "URI must start with allowed prefix": "URI must start with allowed prefix",
    "Select profiles to publish to": "게시할 프로필을 선택하세요",
    "Failed to remove publication": "게시 삭제에 실패했습니다",
    "Failed to add publication": "게시 추가에 실패했습니다",
    "Failed to update publication": "게시 업데이트에 실패했습니다",
    "Remove featured": "추천 해제",
    "Mark as featured": "추천으로 표시",
    "No profiles available": "사용 가능한 프로필이 없습니다",
    "Unpublish from all profiles first": "먼저 모든 프로필에서 게시를 취소하세요",
    "you": "나"
  },
  "Admin": {
    "Admin Area": "관리 영역",
    "Manage site content and settings.": "사이트 콘텐츠 및 설정을 관리합니다.",
    "Point Awards": "포인트 보상",
    "Pending Awards": "대기 중인 보상",
    "Approved Awards": "승인된 보상",
    "Rejected Awards": "거부된 보상",
    "Points Awarded": "부여된 포인트",
    "Awards awaiting review": "검토 대기 중인 보상",
    "Total approved awards": "총 승인된 보상",
    "Total rejected awards": "총 거부된 보상",
    "Total points distributed": "총 분배된 포인트",
    "Pending by Event Type": "이벤트 유형별 대기",
    "Failed to load statistics": "통계 로드 실패",
    "Filter by status": "상태별 필터",
    "Approve Selected": "선택 항목 승인",
    "Reject Selected": "선택 항목 거부",
    "No awards found": "보상을 찾을 수 없습니다",
    "Awards": "보상",
    "Event": "이벤트",
    "Profiles": "프로필",
    "All Profiles": "모든 프로필",
    "All Kinds": "모든 종류",
    "No profiles found": "프로필을 찾을 수 없습니다",
    "no translation found": "(번역을 찾을 수 없음)",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Basic profile details": "기본 프로필 세부 정보",
    "Translation Status": "번역 상태",
    "Has translation": "번역 있음",
    "No translation": "번역 없음",
    "Visit Profile": "프로필 방문",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Current Balance": "현재 잔액",
    "Total points": "총 포인트",
    "Add Points": "포인트 추가",
    "Manually add points to this profile": "이 프로필에 수동으로 포인트 추가",
    "Please enter a valid amount": "유효한 금액을 입력하세요",
    "Please enter a description": "설명을 입력하세요",
    "Reason for adding points...": "포인트 추가 사유...",
    "Transaction History": "거래 내역",
    "All point transactions for this profile": "이 프로필의 모든 포인트 거래",
    "No transactions found": "거래를 찾을 수 없습니다",
    "Balance After": "거래 후 잔액",
    "Points added successfully": "포인트가 성공적으로 추가되었습니다",
    "Failed to add points": "포인트 추가 실패"
  },
  "CoverDesigner": {
    "Design Cover": "커버 디자인",
    "Download": "다운로드",
    "Download PNG": "Download PNG",
    "Download SVG": "Download SVG",
    "Set as Cover": "커버로 설정",
    "Templates": "템플릿",
    "Colors": "색상",
    "Typography": "타이포그래피",
    "Content": "콘텐츠",
    "Branding": "브랜딩",
    "Layout": "레이아웃",
    "Theme Preset": "테마 프리셋",
    "Light": "라이트",
    "Dark": "다크",
    "Brand": "브랜드",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Background Color": "배경 색상",
    "Accent Color": "강조 색상",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Heading Font": "제목 글꼴",
    "Body Font": "본문 글꼴",
    "Title Size": "제목 크기",
    "Subtitle Size": "부제목 크기",
    "Block Spacing": "블록 간격",
    "Line Height": "Line Height",
    "Title Override": "사용자 정의 제목",
    "Subtitle Override": "사용자 정의 부제목",
    "Leave empty for default": "기본값을 사용하려면 비워두세요",
    "Show Author": "작성자 표시",
    "Show Date": "날짜 표시",
    "Show Story Kind": "스토리 유형 표시",
    "Show AYA Logo": "AYA 로고 표시",
    "Logo Position": "로고 위치",
    "Top Left": "왼쪽 상단",
    "Top Right": "오른쪽 상단",
    "Bottom Left": "왼쪽 하단",
    "Bottom Right": "오른쪽 하단",
    "Logo Opacity": "로고 투명도",
    "Padding": "패딩",
    "Vertical Position": "세로 위치",
    "Border Radius": "테두리 반경",
    "Background Pattern": "배경 패턴",
    "None": "없음",
    "Dots": "점",
    "Grid": "격자",
    "Diagonal": "대각선",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Search images...": "이미지 검색...",
    "Image Opacity": "이미지 투명도",
    "Clear Image": "이미지 제거",
    "Photo by": "사진 제공",
    "Selected background": "선택된 배경",
    "No images found": "이미지를 찾을 수 없습니다",
    "Search for images to use as background": "배경으로 사용할 이미지 검색",
    "Cover downloaded": "커버 다운로드됨",
    "Cover set successfully": "커버가 성공적으로 설정됨",
    "Failed to generate image": "이미지 생성 실패",
    "Failed to upload image": "이미지 업로드 실패",
    "Failed to update story": "스토리 업데이트 실패",
    "Story has no author": "스토리에 작성자가 없습니다",
    "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
    "Access Denied": "접근 거부",
    "You don't have permission to generate covers for this story.": "이 스토리의 커버를 생성할 권한이 없습니다.",
    "Back to Story": "스토리로 돌아가기"
  }
}
